[腿/腳]夏天，為大地帶來J圖

上回提要：
(不定期更新)

[仙氣]自然不裸露非J圖，黃大仙全接觸，召會然C.Bravo

[gif]非J圖post，冇J圖，傻撚勿入

[鬼妹]J圖，唔入正on9

明日預告：波

屌你老母咁快有負評

成班撚樣,剩係識食飯

食完飯就要打J

JoeHart隊長Yaya長腿好好J

又有長腿
又有肌肉

連燈仔唔鍾意睇腳?

冇 人 ?

癡線 冇人既

每日一post 正呀喂

多謝支持

既然冇人,我去食飯同行山算

想睇港女

港女 不了

Lunch前留名

港女對腳先正

正係正 不過冇儲開

留名

無男人腳

Lm

行完山返黎再一齊J我鏝三高佬對腳

ken哥高汁

晏啲仲有

跪拜

lm

食完飯打J會唔會有盲腸炎

切左佢

唔記得睇名入
anyway g持樓豬繼續出

同夏天有撚關係

唔好睇

正評支持隊長

垃圾天氣
又熱又濕又焗
上落青山都行左差唔多2個鐘

認唔住了

忍住唔打對身體唔好

唔明點解咁多負評

幾時姐係幾多次
anyway give me five

性感美腿

長唔長?

咩都唔洗講
留個名先

長

腳真係勁好j

good job

YES

come on!!

唔係講笑 魚網絲真係好正

係１６號既神鋒阿古路

仆你個街又要我打j

你試下唔好打!?

3個好似差唔多高

待續(將不停期更新)

留名等波
利申：純種胸奴

有冇打包

今晚有野做
聽日再搞

Ok